咁多失綜案會唔會有藍絲做

咁多左被起底有晒資料
黑社會又好藍絲又好
um...

係，與其話係狗做
覺得更有可能係藍屍
尤其係浮屍單野
可能係某班變態藍屍
然後狗狗知道左死者係佢地眼中既蟑螂
就唔查由佢

入曬黑警數

休班警

藍絲黑警都你同一班人
藍絲殺人架話 黑警會放人
無撚分別

校巴都好大機會

與其話藍絲
不如估係襯亂出來犯罪既變態佬

上錯校巴真係大撚獲

策略上OK。
但事實上自從的士佬、綠Van衝向人群，我就覺得會有廢老藍屍會殺人係唔出奇，佢地隨機搵啲後生落手，因為一直政府同CCTVB嘅風向，都係吹緊成個運動都係年青人為主，佢地破壞香港、廢青、讀屎片、搞到香港亂晒，佢地想肅清年青人嘅心好強。

單單睇啲佢地連儂牆撕紙，佢地仇恨嘅眼神同氣牆係好強烈，呢份仇恨唔係假嘅，隨時強過我地對黑警對政府果份仇恨。

有組織夾人上車既係鄉黑都唔奇

有都唔撚出奇， 反正嗰咋人都想殺人好耐